大家覺得邊種男朋友比較好？

近排發生左啲感情上嘅問題，雖然唔係好大影響，但係令到我自己有一啲反思
大家覺得專一，事事為女朋友設身處地為女朋友著想但係比較悶嘅男仔適合做男朋友多啲呀 定係 好風趣幽默，浪漫，但係好風流成日同其他女性見面嘅男仔適合做男朋友多啲？

：悶但專一嘅男仔
：幽默但風流嘅男仔

是但啦！
最緊要有碌大鳩 其他野都係浮雲

請善用起底功能

是但啦，反正揀左邊個最後都係後悔，人都係貪新鮮啫，有錢最實際

收皮啦悶同專一到時咪又係俾你哋話唔識浪漫唔要

悶
因為我係唐伯虎

屌 投正評果d全部毒撚黎

幽默又專一

你係連登問

專一又幽默

專一幽默

主動關心 又好似哥哥feel咁照顧自己既男仔

靚仔